其實你地為咩而出黎?

個個仔都話黎反送中
真心呢 ？
頭先我搭地鐵 見到你班撚樣傾就傾溝邊條女
無撚野阿 你班智障仔
仲要唔只一班人傾
幾班人都係諗住去反送中溝女
香港真係多得你地唔少

收皮啦0.3袋穩啦 屌你老母

樓主死全家，香港多得你唔少

而加反送中
你班撚樣就出黎溝女
有撚病睇醫生啦
垃圾

個撚個努力緊反送中
你班撚樣只係識溝女做愛?

溝你老母阿溝返屋企幫你老母執骨啦